到底遲到比唔比入去監票？

手機得幾%電
想差多少少先落去
同埋入面係咪唔比用手機

指定公眾監票位置，可以用電話